老師又中

1

收皮la
本身都覺得佢講d野有時中既
直到佢話寧投建制

中晒

迷雪黨見一個block一個
fb上面有幾多，有時屌極都屌唔醒，好鬼灰

以後我會bookmark哂呢啲binc post，邊個推舉陳雲我就鞭都佢腦袋開花

陳雲Haters好鍾意Share呢張圖，請問你係唔同意邊Part呢？定係你睇唔明

戇鳩，老師又中，中出嗰隻中？

傻鳩大師 食屎啦

奶

中你老母呀 係咁叻嗰陣立會就唔會輸啦

又中

皇天擊殺美國佬！

Pull

老屍又中風喇，中中中

信唔信皇天擊殺你吖嗱！

記得投獻世派 要打擊泛民

煩夠未

何不睇清楚啲

陳雲同燒山 兩燈

陳雲：你老母係女人！又可能係變性人！

迷雲黨：老師又中！

老蕭：你老母無賓周！

連登仔：

好中！

係, 講D咁嘢真係好仆街
好彩香港人蠢唔哂

真